# application-ce
tout le pack de l'application est disponible sur :
https://drive.google.com/drive/folders/1IeAqkVLOfAHZJ10WEI_aY5foqrbqTmcc?usp=sharing

## Prérequis
installer expo-cli pour pouvoir simuler l'application
installer mongodb en local pour pouvoir exploiter la base de données